考試一定要有雞精

學霸點溫書，跪求各大神𧶽教！

Get good

一路打飛機一路背
利申：HKU